堆高雜物有冇得諗？

叫地盤佬車啲沙包呢封路？
用廢汽車呔車高啲路？

咁樣可以唔使用人嚟做盾牌， 比用鐵馬同水馬好

沙包同車呔夠硬淨亦都唔容易推冧
擋得到水
如果有人幫手亦都容易搵到嘅物資

可以打長戰

千祈唔好聯絡回收場嘅朋友
同千祈唔好搵地盤佬嘅朋友

利申：環保撚

推

或者用紅白藍膠袋乜都放落去

鑽地

落拉爆

車肽咁易著火

或者咁

可以減速

你邊到搵咁多點樣運入去

回收場，八鄉同大西北之後用貨車

得唔得？？